====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La rénovation des vieux quartiers denses contribue d ' ailleurs à ce desserrement : la ville de Paris a perdu 100 .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

